又圍捕，手足即刻撒！

唔好俾機會佢又停西鐵
不被捕最重要！

次次都有留力撚勸退，但次次前線決定出力時都係做岩決定

班友真係以為自己軍師，出十次十次都叫人be water 散水留力，前線衝完成功又出黎領功

收嗲啦 前線決定呀！

69至今日
每次都係留力

獲獲都話留下一次 on9班友